let Questions = [
    {
      number: 1,
      question: "సృష్టిలో మొదటగా ఏ రెండు విషయాలకు పేర్లు పెట్టారు?",
      answers: [
        "వెలుగు మరియు భూమి",
        "భూమి మరియు చీకటి",
        "వెలుగు మరియు చీకటి",
        "పైవేవి కాదు"
      ],
      correct_answer: "వెలుగు మరియు చీకటి"
    },
    {
      number: 2,
      question: "దేవుడు మనిషిని ఏ రోజున సృష్టించాడు?",
      answers: ["ఐదవ రోజు", "ఆరవ రోజు", "ఏడవ రోజు", "రెండవ రోజు"],
      correct_answer: "ఆరవ రోజు"
    },
    {
      number: 3,
      question: "దేవుడు భూమి జంతువులను ఏ రోజున సృష్టించాడు?",
      answers: ["ఐదవ రోజు", "ఏడవ రోజు", "రెండవ రోజు", "ఆరవ రోజు"],
      correct_answer: "ఆరవ రోజు"
    },
    {
      number: 4,
      question: "వస్తువులకు పేర్లు పెట్టిన మొదటి వ్యక్తి ఎవరు?",
      answers: ["దేవుడు", "కయీన్", "ఆడమ్", "నోవాహు"],
      correct_answer: "దేవుడు"
    },
    {
      number: 5,
      question: "దేవుడు సూర్యుడిని ఏ రోజున సృష్టించాడు?",
      answers: ["నాల్గవ రోజు", "మూడో రోజు", "ఐదవ రోజు", "మొదటి రోజు"],
      correct_answer: "నాల్గవ రోజు"
    },
    {
      number: 6,
      question: "దేవుడు పక్షులను ఏ రోజున సృష్టించాడు?",
      answers: ["నాల్గవ రోజు", "మూడో రోజు", "ఐదవ రోజు", "మొదటి రోజు"],
      correct_answer: "ఐదవ రోజు"
    },
    {
      number: 7,
      question: "రుతువులు మరియు సమయాలను గుర్తించడానికి దేవుడు ఏమి ఉపయోగించాడు?",
      answers: ["ఆకాశం", "ఆకాశ జ్యోతులు", "గ్రహాలు", "పైవీ కాదు"],
      correct_answer: "ఆకాశ జ్యోతులు"
    },
    {
      number: 8,
      question: "దేవుడు ఏ రోజున తిమింగలాన్ని సృష్టించాడు?",
      answers: ["ఆరవ రోజు", "నాల్గవ రోజు", "ఐదవ రోజు", "మూడో రోజు"],
      correct_answer: "ఐదవ రోజు"
    },
    {
      number: 9,
      question: "దేవుడు సృష్టించిన ఆకాశ జ్యోతుల ఉద్దేశం ఏమిటి?",
      answers: [
        "సమయం ప్రారంభానికి గుర్తుగా ",
        "పగలు, రాత్రి, రుతువులు మరియు సంవత్సరాలను గుర్తించడానికి",
        "సృష్టి యొక్క నాల్గవ రోజున గుర్తించడానికే",
        "పైవీ కాదు"
      ],
      correct_answer: "పగలు, రాత్రి, రుతువులు మరియు సంవత్సరాలను గుర్తించడానికి"
    },
    {
      number: 10,
      question: "దేవుడు సూర్యుడిని సృష్టించకముందే కాంతిని సృష్టించాడు.",
      answers: ["తప్పు", "సరైనది", "1 & 2", "పైవీ కాదు"],
      correct_answer: "సరైనది"
    },
    {
      number: 11,
      question: "వీటిలో ఏది మొదట సృష్టించబడింది?",
      answers: ["సూర్యుడు", "తిమింగలాలు", "పక్షులు", "మొక్కలు"],
      correct_answer: "మొక్కలు"
    },
    {
      number: 12,
      question: "వీటిలో సృష్టికి పెట్టబడిన మొదటి రెండు పేర్లు యేవి",
      answers: [
        "పగలు మరియు రాత్రి",
        "భూమి మరియు సముద్రం",
        "ఆకాశం మరియు భూమి",
        "పైవీ కాదు"
      ],
      correct_answer: "పగలు మరియు రాత్రి"
    },
    {
      number: 13,
      question: "వీటిలో ఏది రోజును గుర్తించడానికి సంకేతం?",
      answers: ["నక్షత్రం", "సూర్యుడు", "చంద్రుడు", "గ్రహం"],
      correct_answer: "సూర్యుడు"
    },
    {
      number: 14,
      question: "దేవుడు మానవునికి ఆహారంగా వేటిని ఇచ్చాడు?",
      answers: [
        "అన్ని జంతువులు మరియు మొక్కలు",
        "ఆయన ఆశీస్సులు",
        "ఆయన మహిమ",
        "పైవీ కాదు"
      ],
      correct_answer: "అన్ని జంతువులు మరియు మొక్కలు"
    },
    {
      number: 15,
      question: "దేవుడు సమస్త జీవరాశులను సృష్టించడానికి ఎన్ని రోజులు పట్టింది?",
      answers: ["నాలుగు రోజులు", "మూడు రోజులు", "ఆరు రోజులు", "ఏడు రోజులు"],
      correct_answer: "మూడు రోజులు"
    },
    {
      number: 16,
      question: "దేవుడు హవ్వను ఏ రోజున సృష్టించాడు?",
      answers: [
        "ఆదాముని సృష్టించిన ఆరు రోజుల తర్వాత",
        "ఆరవ రోజు",
        "నాల్గవ రోజు",
        "ఏడవ రోజు"
      ],
      correct_answer: "ఆరవ రోజు"
    }
  ];
  
  export default Questions;
  